林鄭唔該解釋下，李私煙配合晒你既政治防疫施政，毒又驗過了，安心碼又掃完了，中國疫苗都可能打過，點解仲會中武肺而死？

你呃人

我想埋香港記者唔識問既問題

支持政府都出事

個別例子

香港記者無撚用，一問問幾廿題廢問題，長篇大論，但永遠唔識追問

深藍都唔理政府 vs 跟哂政府都死
邊個柒D

疫苗prototype 001

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

廢

我諗班記者唔係唔識問
係唔想同利君雅一樣咁嘅下場姐

口罩又帶埋了（下巴）

別有用心 抹黑

咪撚傻啦 做得記者口才唔會差 再加上識睇討論區的搵料 你當人傻架咩 即係佢地班記者配合政府先問埋d on9野姐

即係林鄭既防疫政策根本0作用

推

澳紐台灣冇驗毒冇安心碼冇疫苗但抗疫成功,原因在封關,冇人有特權

林奠： （冷笑） 咪就係你班仆街污名化全民檢測，個別人士別有用心咁唔守規矩，令到我地正苦完美既防疫打左折扣，害死私煙bb 囉。

（再冷笑）係呢到我要遣責問呢個問題既記者，點解你唔去問個d 人先？

差咁個 蛤